有冇二戰日軍 vs 今日警隊既比較？

聽劉細良講，美領遊行果日有位烈女將今日警隊 比喻成 二戰日軍

小弟不才唔知三年零八個月時 日軍的所作所為，請問有冇更多資料？？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

人地日軍殺外國人唔會殺日本人
最後東條英機都有上軍事法庭受刑

香港就相反